美國禁槍遊行 微博大量反中國共產黨言論

手足做嘢？

支那前線係黃

呢班前線真勇武黎,轉頭可能俾公安上門拉撚埋

反了反了

唔知有生之年睇唔睇到中国革命

佢哋淨係識吠唔識反抗

大躍進冇飯食冇事
文革批埋自己老豆老母冇事
中國共產黨係人類史上最屈機既政黨

支那蝗不是中國黃
如果中國黃手足就尊重下

所有嘢都有進程嘅，早10年香港人咪又係淨係識每年7月1日遊行完就返屋企訓覺

呢啲國內手足要小心查水錶

你啱 香港人實樂見其成嘅
但覺得如果有民主中國
香港冇咩可能獨立到
而且失去極多優勢

強國人D抽水唔係講笑

佢地一係就唔反抗硬食

到真係比公安城管迫到牆角拆埋你屋的話

佢地真係會揀攬炒 真係會拎刀斬城管斬公安反警車

真勇武

請支持加速主意

係大陸留言都係已經好勇

得咁少讚好應該唔係最熱門果幾個回應？

因為明屌唔做得 只可以用勁曲嘅方式嚟抽水 呢啲都係進化嚟嘅